福建幫捉你返屋企，跟住就打9你話自衛

咁咪算屋企自衛囉